其實拍拖為乜

遲早都散
嘥錢嘥時間
幫人教未來伴侶
成日驚你唔開心
又驚你有一日唔鍾意我
最後又要為你唔開心
咁不如唔好開始

一定有野學到 會成長
不過會痛撚到仆街

唉

屌閪

岩嘅人唔會令你咁攰

做愛

好辛苦 放唔低 但對方可以冇事發生過咁
諗返一開始唔係咁
呢個人變得咁快
就覺得再同第二個一齊都只係重蹈覆轍

嗯 咁我呢個過來人話你知 我試過 真係重蹈覆轍 但跌得更傷 更痛 生不如死

我竟然仲有命去經歷而加呢次 一開始好人渣 因為唔敢認真 但而加發現原來自己一早就付出左真心 呢個唔會又傷過

俾啲時間自己
同朋友傾多啲計
去新環境識多啲人
好快就過去
甚至發現自己可以再次愛一個人

我都想知為乜

絲都係好重感情
明知會係咁 都重會心存僥倖 貪戀多次

唔甘心做毒撚
試完一次 好後悔

啱啱都有人咁同我講 佢話鍾意我 但就掉左你嗰堆野俾我 話想維持依家咁 唔想拍拖

天生心理上的本領
身體內部意慾及壓力
氹你繁殖下一代

為咗1份安全感？

其實冇話為乜
都係還原基本步
兩個人鍾意大家咪一齊

你賺嘅錢遲早都要駛出去，咁你會唔會賺錢了？

人夠遲早要歸西
食飯訓覺嘥錢嘥時間